政苦又唔公怖全文，點撚知邊d唔做得，屌你

垃圾香港政苦我支持中國，國安法，穩就業但你都要比我知條文嫁，定仲改緊

寫咩都一樣，你唔會見到外國同你斟酌細節
一立國安法就係一國一際

佢話你犯法就犯法架啦寫乜都一樣

咪係
我作為藍屍想合作d舉報下都唔得

啊爺話係你犯法就係犯法
唔需要條文

為左穩就業而支持國安法 就是顛覆國家政權 推翻社會主義制度的
沒有國安法 就業都已經係穩

我保留告你明天推盲公落海，後日强姦隻豬嘅權利

比人拉左就知家啦

立左條法全港無人知內容

無字天書

唔駛睇都知咩事啦
全部條文可能只得兩三句

係全世界

立左法但無條文,人類史上都算第一次

插左本死亡筆記入附件三
我話你犯咩就犯咩 點死就點死

法官可以點審

國家機密

外國今次都理鳩得你寫咩

根本就係死亡筆記

咩都冇寫=咩都做得
好似係

想點改就點改

家陣我唔妥你就郁鳩你 明唔明？

跟？就係要你冇得跟 唔敢試探 後果自己慢慢猜

党安法既核心就玩心理戰 目的係要你驚

所以，六四天安門天滅中共香港獨立，講完。

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！